講下自己呀爸呀媽有幾偏心兄弟姊妹

老母偏心呀哥
對佢明顯係好啲 對我好撚衰 乜都屌我先
呀爸就偏心我

模係錫大唔錫細架啦，長子就是皇道

呀爸呀媽對個妹好好
但就會比多d資源我
算係咁喇

食屎啦你

資源集中

你妹有冇呷醋

我最曳 鍚哂我

你最細定點？